有冇巴絲係做緊獸醫/獸醫護士？

有野想問下